今日我生日同男友酒店過夜，但佢掛住睇英超

請問有咩對策

問佢想睇電視個波定你對波多d

佢撐邊隊

佢見到我開post話我低能

唔知
宜家佢一路睇波一路打機

捉佢隻手埋你對波上 問佢想要邊個波 成晚只能二選一 選左冇得後悔

叫佢含你

咁你同佢講 球場上得一個波 我有兩個 弱智都識揀啦

大大啖含落去唔信佢無反應

除左佢條褲先啦

半邊燒鵝脾，邊席邊睇
你男朋友，一路比你屌一邊睇英超，好L正

港女都無波
梗係睇英超緊要d啦

攞你碌鳩塞入佢個口啦

搵幾個男人係佢面前屌你

入完波咪入你 怕乜

因為佢覺得睇完波仲有時間屌你

你有波就唔洗開電視睇波啦

等互射